"Hij heeft veel invloed op sommige punten", vervolgt Mevr Weston, "en voor anderen, heel weinig: en onder degenen, die zij buiten zijn bereik is maar schijn, kan dit zeer omstandigheid zijn komst te ontnemen om ons te bezoeken."
